「1Q題」小明的老母

小明同佢老母過節 小明老母第二日就死左 知唔知點解 ？ 12點開估

因為小明同佢老母有過節 所以斬撚死左自己老母

秒

屌你老味 係咪偷聽我講野